[醫護爆卦] 從相信中共政府，到崩潰想離開武漢

一位坐標武漢既醫護人員

2020年1月18日

質疑微博網民「樹先生sss」
恥笑冒死揭密者「腦子有洞」

同日，話唔怪造謠者，「畢竟這次學術門檻較高」

同日，覺得副主任係「壞壞的大男孩很可愛」
仲同網民駁火

2020年1月20日

過左兩日，
心情唔錯，仲覺得武漢出事係好搞笑

2020年1月22日

心態稍微改變，認為係一場戰役

過左一陣，開始求助點樣離開武漢，
因為連副主任都受感染

2020年1月25日
…身體唔舒服…

結果，以前俾佢串過既，反而叫佢加油…

真係好可悲

無一個支那人係無辜嫁（除咗陳秋實）

最後個個真係夠大愛

初生之犢不畏虎
未見過疫症既人係唔識驚

典型左膠

佢Twitter仲喺度：

可惜戇鳩冇藥醫

東亞病夫

代 Trump 多謝你班戇鳩支那人

短髮黎講算okay

btw, 希望中國人醒下

整容樣

去死
去死
去死
支那人冇一個係無辜
記著
支那人現今所有苦難
全係自己一手造成

想吊

已前往嘲笑

明顯整容

潘淡定睇佢個名開始都知到遲早會出事

病毒多謝你

原帖：

台灣網友反應：
catseyes

a1106abc 可憐真的可憐
Ericz7000 這是殭屍片嗎
appleonatree 相信黨 別怕！
Lenney33 要被消失了
yulin0619 要被抓進去性教了
kenyun 這次造謠的顏值不錯高
HELLDIVER 跟她講 要相信習主席跟黨 對領導有信心 這樣病就會好起來了 XD
Olleh1996 好好安息吧 下輩子別再做中國人
ToTo0306 北七，低能支畜快去死
fransiceyho 這就是中國人問題 無知還先嘲笑他人
popopal 相信中共政府本來就是笑話
u35k62 這感覺好像在看惡靈古堡2的孤兒院筆記

好支那樣

陣間成條撚都係病毒

呀榮

這感覺好像在看惡靈古堡2的孤兒院筆記

小粉紅死哂中國先有希望

bbc0217 給黨內射就會好了
m9o2o 逃屁逃 感謝偉大的共產黨
taiwanstrike 被黨騙到得病了 哈哈哈
cup0226 好像在看惡靈古堡的文件檔案XD
ooxxman 掰的!? 這不是惡靈古堡研究人員的劇本嗎?
BLACKLIONS 真的像翻恐怖遊戲的文件 毛骨悚然阿
godshibainu 末日電影 遊戲的真實版
jaguars33 這種的 教人如何同情?
tomchow76 看起來像地獄梗笑話 想笑卻笑不出來
ab32110 她原本應該不是該科的醫護人員吧，現在呼吸科的醫護掛了把她抓去頂上
beach093761 火燒到自己了才知道痛齁 哈哈哈哈哈再愛國愛黨啊，荒唐的民族

信政府得肺炎

港女最可愛

相信黨
黨是萬能的

支那雞死左我開香賓呀

愛支病
抵撚死

NATURAL SELECTION

ajan007 接受祖國的汕液吧
undeadmask 下一則留言就是亂碼了 我在遊戲裡看過
schooldance 感覺是大奶正妹，可惜了
NSRC 這很中國人，好言相勸被當白吃
watwmark 這女的證明小粉紅不全是低端無知，所以真的不用可憐中國人了
FUBAR 這TM也太真實了!
newstyle 怎麼有點像是在變殭屍的過程
torukumato 醒了 但也遲了....
fish10241 浣熊市日記
visviva 有人還回覆她：相信黨和政府 好好翹~~
skuderic 哈哈 這種中國人根本不值得同情 在沒影響到自己前 還跟政府一鼻孔出氣 到處嘲諷他人
alumico 這個我知道，順著劇情會慢慢看到的文件
Blackshirt 藝術來自生活
TABEKING 相信習主席會感化體內的病毒的
NICKSHOW 滿滿的即視感 我上個月在玩RE2

，好心寒

抵撚死

果然無改錯名夠哂淡定

希望呢啲弱智要活下去，咁樣先至有更多笑話睇

下巴一定有整過

死左再post 上黎啦

最後想做逃兵，笑死

點解咁愛國用twitter?

死得未 有冇update
冇事聲大大 有事就叫哂春
karma

tom50512

longsre 還是繼續相信黨會救你們，至少死的時候不會嘗到絕望和背叛的滋味
wwf0322 捧党的懶叫不是很爽？

awenracious 明天應該就是 熱 痛 不行了
nicejelly 喪屍片一般開頭都有這種回憶錄
shane1207 淦，惡靈古堡根本先知
daidaidai02 癢 好吃

樓主追得佢幾密
成個story line cap出黎

另內地官媒報道，武漢市防疫指揮部周六（25日）決定，除了火神山醫院外，半個月內再依小湯山模式，興建武漢雷神山醫院，新增1300張床位。有網民擔心，當局短時間內決定興建雷神山醫院，反映武漢市疫情或遠超想像，確診病例未來恐大幅上升。

吊死佢？

好似睇緊d喪屍game日記咁

抵鳩死，現眼報。

召喚 蔡英文大笑圖

哈哈哈哈哈哈

有時真係忍唔住笑

...都話咗支共殺人先殺愛黨之人

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

問我狗國哪像染病

唔緊要 支那狗下世小心d咪得

真係有啲似biohazard啲diary

太遲喇，下世小心

up

我真係笑咗出聲
抵死

淡定D

個下巴尖到可以開山劈石

我屌

[推上去] 罷工比返工救得更多嘅人

可以做遊戲素材

一條懵撚

癢 好吃

活該

Ps，真人一定走哂樣

最撚柒鐘意呢種轉變 感覺好治愈 起承轉合。好撚正

抵死
但條女幾正, 呢個可以考慮接佢黎香港

過多個幾兩個禮拜香港就一樣
唔得閒笑人住

經jer jer傳播

一早有人督淪陷緊。
封消息都唔知封咗幾多單先報一單，醫護中招，由發病到死，9日 certify 。
死咗咁多人仲未有病例，DKLM搞咗成個月先知要防，點防都係斷估，DKLM點做野。
仲想唔俾人戴口罩DKLM，而家連眼鏡都要戴。

[全民罷工] 究竟封關有幾唔科學？

死咗都唔會可憐佢

問人點走？為國捐軀啦

下世唔好做中國人

佢個下巴咩事

疫症完咗之後應該會出好多以今次疫症做藍本嘅電影/遊戲

Push

佢地最搞笑係有黨就唔洗戴口罩

就算唔係肺炎

流感高峰期戴口罩都係正常不過

上至美國咁發達流感都死6600

小小支國馮咩唔做衞生防護唔帶口罩

今次就係平時既無知再加野味帶起肺炎

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

笑撚死

入面仲有個話叫人發燒焗桑拿到５０度殺菌

屌你大陸Ｄ毒奶粉影響真大

下世唔好再信共產黨

依d正宗抵撚死
皇天擊殺

下世唔好再信黨

蠢，無得救

話個樣ok嗰啲食開屎？
典型支那自由行樣

有種打機睇game入面d日記既感覺

中國戰線，We connect武漢
中國版五大訴求
攤薄國安既監控資源

我覺得呢啲都幾抵死
其他有好多無辜嘅 就真係值得可憐

病係有得醫, 但on9真係無得救...

相信全中國都希望佢出現係死亡名單

笑L死

真係以為有黨不怕 走? 你咪走丫你

咁佢都真係為左救人先自己中招
支那人無撚腦係全世界都知
係條八婆on9 信黨，人一藍腦便殘

抵

係有風度，同埋分到一單還一單

好想拎麥樂雞醬點下佢個下巴

呢啲粉紅黨死咗都冇人可憐，快撚啲死

唯一想知個副主任咩樣 呢隻支那雞死得未我都唔太care

乖乖的做習主席的好孩子 不要給黨添煩添亂

一定佢D語氣就知係D無腦小粉紅黎, 支那狗係抵死既

ToTo0306 北七，低能支畜快去死

5**

沒事兒, 你還有黨

抵死 祝佢中WARS

09年開始玩Twitter，仲要喺武漢醫院返工都話人追
造謠

笑到爆左個咀

睇完好開心，thx

香港人唔洗學佢
盡情恥笑垃圾支那

條友病死左的話，樓主記得update下

朝尚紅顏 夕已白骨

整得好明顯

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

雖然好心涼 但見到林鄭咁。。。，

醫番好可以一戰
唔知仲係咪處？

幾正。想吊

如果佢好返可以考慮優才輸入香港

雞樣

香港仲唔禁鄰國人入境

我要救佢黎香港！幫佢拎埋身分證，再教返好佢，各位大佬屌細力啲

冇再出tweet係咪死撚左了

笑了

死得未？未死就死開

可能係

屌你老母 幫你開年

牛唔到港女牛大陸整容肺炎妹都好呀

自己屍位素餐 不識居安思危 根本抵死

抵撚死瘋狂恥笑

又唔錯

整撚到

鐵拳可能會遲到，但絕不會缺席

#社會主義鐵拳

陳秋實都唔係咩好人

小粉紅呢幾年咁猖狂，講句中國政府唔代表中國平民就算，仲叫外國幫中國

幫你老母，害撚到香港咁，攬炒死撚晒佢啦

好多時候支那人係唔抵可憐 有因必有果

你好憎你老母？

真
黃藍是政見 靚醜是良知

整容閪黎
是但搵條mk妹都靚過佢啦

呢條女幾正

啱呀

別國國家內政唔可以干涉呀嘛

你以為你rambo定邊個呀?

Rip下世小心啲

我係咸濕仔

有病都啱？

其實呢條女好普遍， 讀得書叻就會目中無人。果種學術傲慢係好多專業人仕通病。
不過最可惜係資訊唔流通令佢無機會反省，最後要結果出現先知驚。
最叻既專業人仕識得大智若愚同不恥下問。其次係唔識專業但虛心寧聽。
再落就係唔識但又唔聽，最差係識但係唔聽。後者催毀性錯誤係可以好廣泛。
我有幾個工友都唔敢返上去，佢地個個都知有死人同無上報，但係無人敢講怕比政府拉。
呢個國家真係無撚得救，求求個天快 D 玩加速算。

咁去叫雞叫撚死佢算啦

有D似SHE個E

Nonono 我要挑戰難度

笑出了聲

喜聞樂見 真的 真的很治癒

對付疫情宜緊不宜鬆啊

個鼻同個下巴

香港人救醫護

咁快啲自行送中，跟手影埋相上連登

留名睇佢twitter幾時冇update

點解咁唔淡定

淡淡定

我要帶佢落黎

淡定d,信中央啦

咁你自己去武漢啦

哈哈哈哈 其他小粉紅打手祝早日感染肺炎

祝佢早日確診

去到未病死先算啦

依家佢好似全家都有病

免疫者

陳秋實唔係手足，如果開戰，佢第一個參軍幫共產黨，佢係有智力既愛國愛黨

咁就要快啲起行喇

但我唔捨得咁多位巴打

有無興趣一齊

一個人淆底

搵黑警

絕曬交

唔見棺材都唔知驚

正啊喂

支那賤民的一生

唉

中出佢老母臭閪

佢個名「潘淡定」

真係咩都唔驚

抵死

淡定有錢剩

你唔好傻啦，一到時候呢班人又係又反港獨，又話屠殺香港人香港欠咗佢地咁

整容婆

死左未？

rip

共黨下全民是賤命。來生再做中國人吧。

真係好撚淡定

呢排好多人借勢吹奏呢條友 搞花式大中華

大家要識獨立思考

支那遲早實鎖網

8個網友話一車車屍體，屍運列車，咁真係謠言。

美國公司為咗股票升，佢哋話話研究成果要半年后，暗示中國政府可以比錢，佢哋先會繼續研究。

德國真係奶共

第一時間免費發放口罩的，是澳門

真心婦人之仁根本有害
根本係以德報怨 何以報德

有冇多啲
超治愈
心靈得到救贖一樣

RIP

Rip

死左未?

對支那人仁慈，是對自己的不義

要相信習主席跟黨 對領導有信心 這樣病就會好起來了 XD
口罩都唔駛帶 不帶

呢d傻西攬住黨死

好大機會係-0-0啲親戚

條女真心好正, j 左
希望佢來生唔好做支那人

［行動］文宣請向有意到港醫病嘅強國人，引導佢地搵香港警署求助

最尾嗰個大陸人都幾好心